一人一個氹男朋友開心既方法

如題

俾佢屌

比條撚佢含

咬佢

比佢奶

俾佢口爆

解釋越位佢聽

我買左件好性感既泳衣

同佢講可以中出

介紹條女比佢中出

今晚想要你 幾work

陪佢打機

Gay

每日整好早餐
shut you mouth

完

送帽俾佢

環保吹

標準答案：互含

係激男朋友嘅方法

安靜就足夠了

bb話鍾意互射

餵奶佢飲